當山竹遇上大亞灣核電廠會點？

屌點解無人提起 ？

會核爆

港豬無人理